有冇人claim過EU261?

話說小弟一個月前去左挪威，由bergen轉機去stavenger，但班機唔通知我就cancel左。
咁我就即刻搞啦， 搞完一輪最後係飛返，但係4個鐘後既事。
咁我就申請EU261 claim返佢地，SAS CS都話會賠，但搞左成個月都未過到數俾我張credit card。
我會唔會有其他方法可以盡快拎返呢筆賠償?

credit card會唔會耐d?
我果時係bank transfer

我上年一月頭坐lufthansa由芬蘭經德國番香港
德國果程delay 1x hours
番到香港一月九號即刻搞
唔洗二月就有了

我都唔知係咪credit card 特別耐，但 card centre 又check 唔到。我依家唯有問佢有冇paypal

無得bank transfer咩？

因為用開DBS credit card, 又冇DBS bank account, 以為差唔多咪俾個credit card ac佢囉, 點知咁麻煩

等多陣囉，咁大間公司唔會走你數嘅